高不成低不就真係好撚辛苦

做每一件事都係平平無奇嘅成績
根本揾唔到自己究竟有乜野長處
越耐越揾唔到自己有乜價值，好似生出嚟就注定係做人陪襯做路人甲
真係好撚灰
點做先可以令自己有一樣自己嘅過人之處？

依家人生咩階段

每件事都要浸淫，做得多自然成為專家。

真

Bye bye

人比人，比死人

yr 1 ，入唔到degree

我覺得依加呢個世界就係不斷比較
你唔夠人叻就比人淘汰

堅持咗6年幾算唔算做得多？

講多少少比大家聽下

你想講DSE前中學的6年，堅持左6年努力讀書?

人比人比死人

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

太介懷無益喇 自己辛苦姐
做人唔係下下要人欣賞既
自己盡力做過就夠
跑步咁 人地跑9秒9 唔通你又要跑到咩
你盡力練習跑到自己最佳成績完成比賽已經好好
唔係話消極 但目標過高自己都辛苦

咁你個低不就都好低下

唔係啦，自己唔多緊張讀書方面
6年堅持咗樣運動，自己都比心機去練同做體能
但都好似一路係樽頸咁，進步唔到

道理人人都識，人既本能根本係生而同人比較
起跑線輸左除左靠自己努人冇野可以做到

你可以做得更低，加油！

所以睇自己點諗
我都化化地 都唔知好事定壞事

過多幾年諗返起其實好小事
將而家呢一刻既感覺轉做推動力 知恥近乎勇
當年我同你一樣到而家咪做緊iBank

巴打有咩過人之處分享下？

degree好多方法入嘅 唔限於dse

same。。
叻又未夠人叻，轉數同學野唔夠人快，但又未至於蠢到完全學唔識，冇理由就咁放棄，唯有不停好攰咁追趕前面嗰批人

我自己唔係幾介意呢件事，因為都見到好多人都低分過我但入到degree，係我唔夠分入自己想入果科姐
依加因為無degree揸手都勤力咗好多讀書想入返果科
但巴打好勁抽，做到ibank，有無咩讀書/成功心得可以分享下？

yr1,入到degree, hku blaw